一人一個名大於實的球員

Renato sanches

留名睇小花

奧燒

pele

陳七

會員沙基利

Morata

Westbrook

拉莫斯

普巴

科蘭

mola達

古天奴

ozil, 大賽出佢一定踢少個

柏圖

喂喂 你死開d啦 屌你老母

李錦to

碧咸

英撚

當拿龍馬 廢撚到仆街

全能到仆街

今年英撚仲有得吹奏？
除左claim哥搵多個1線都難

250

沙高 完全唔明點做psg隊長

iwobi啲人以為佢只係垃圾，其實佢直頭係核廢料

sterling

射老四

查維馬天尼斯

夏格維斯

一定係alaba
成日吹到咩第一左閘
成日失位

唔傷真係幾勁

戴維斯,丹尼臣,小小羅

Dante

阿古路

伊巴謙莫域

美斯

泰利點睇

簡東拿 - 英超山寨王

Mola達

盧卡古 山齊士

wilshere

Martial

尼馬

英超卡雲尼

big gay

成隊曼聯(除左迪基亞)